[巴入]一人一個接受唔到女朋友嘅壞習慣

出完街唔沖涼就訓上去我張床

成日要含我撚

識好多女仔都係咁

好臭

你都係咁

你呀 又唔知自己幾大份

咬飲管。。好易整損個咀

成日唔著衫通屋走

你話我好大隻我先唔著衫畀你睇

死魚

我幾時有講過？記錯咗第二條女講啦實

我今日去左睇AnnaBelle呀

碌鳩大過我

仲細咩咬飲筒

晚晚都偷偷地坐爆我

我都去緊睇

唔帶bra出街

去邊度睇今晚唔返黎食飯？

唔剪指甲 腳甲，要我幫先剪

On9，無腦

以後都唔翻

夜啦 媽媽好擔心